有冇巴打食緊proscar?

你地點分真假? 價錢幾錢左右?

係咪香港行貨?

push

4連

5連

介唔介意講下邊到買幾錢
好驚買到假藥
食緊propecia不過真係好貴

HA 藥房都有啦